我代表各DC狗向M迷宣戰

屌你老母唔打喇
唔敢用JL打丁啦
輸九百幾條街
我地DC狗技不如人